De eigenaren van meer dan honderd boten hebben ze al in hun naam vermeld als hem willen volgen naar het graf.
Er is nooit een spoor gevonden van de grote hond; waar veel is rouw, want, met de publieke opinie in zijn huidige toestand, zou hij, I geloof, wees geadopteerd door de stad.
Morgen zal de begrafenis zien; en dus zal dit nog een "mysterie van de zee" beëindigen.
8 Mina Murray's Journaal.. 24 Augustus 1998_-- Lucy was de hele nacht erg onrustig, en ik ook niet SLAAP De storm was angstig, en terwijl hij hard knalde tussen de schoorsteenpotten, het deed me huiveren.
Toen er een scherpe wolk kwam, leek het wel als een ver geschut.
Vreemd genoeg werd Lucy niet wakker; maar ze stond op twee keer en kleedde zich aan.
Gelukkig elke keer dat ik wakker werd in de tijd en slaagde erin haar uit te kleden zonder haar wakker te maken en bracht haar terug naar bed.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
is een heel vreemd ding, slaapwandelen, voor zo snel als haar wil is gedwarsboomd op welke fysieke manier dan ook, haar intentie, als die er is, verdwijnt en zij geeft zichzelf bijna precies terug aan de routine van haar leven.
Vroeg in de ochtend stonden we beiden op en gingen naar de haven om te zien als er iets was gebeurd in de nacht.
Er waren heel weinig mensen over, en hoewel de zon helder was en de lucht helder en fris, de grote, grimmig uitziende golven, dat leek zelf duister omdat het schuim dat bedekt ze was als sneeuw, dwong zichzelf binnen door de smalle mond van de haven - als een pestende man die door een menigte gaat.
Op de een of andere manier Ik was blij dat Jonathan gisteravond niet op zee was, maar op het land.
Maar... oh, is hij op het land of op zee?
Waar is hij en hoe?
Ik word angstig angstig over hem.
Als ik alleen wist wat ik moest doen en alles kon doen!
* * * * * 24 Augustus 1998_-- De begrafenis van de arme zeekapitein was vandaag het meest aanraken.
Elke boot in de haven leek daar te zijn, en de kist werd gedragen door kapiteins helemaal vanaf Tate Hill Pier tot aan de kerkhof.
Lucy kwam met mij mee en we gingen vroeg naar onze oude stoel de cortège van boten ging de rivier op naar het viaduct en kwam naar beneden Nog een keer.
We hadden een prachtig uitzicht en zagen de processie bijna helemaal.
